間唔中頹廢食支煙有咩錯？

人好似一條橡筋一樣姐，大壓力唔係每次都扮正能量上身去面對

其實間唔中一兩支煙扮頹廢有冇問題？

定還是點都唔可以食煙？

企開d啦 屌你老母

唔好影響到人就話知你食到有肺癌呀

同 一個鐘先食一支果d理論一樣

一日食幾多包＝間唔中

agger

最慘係食煙啲粉腸口又臭、件衫又臭

啲正能量撚真係好on9，咁正面到頭來咪只係個社會、政府嘅一粒棋子

唔影響到人就得